原來最唔開心果時係唔會喊得出

加油

開唔開心都喊唔出
好辛苦

喊唔出因爲未有一個刺激點啊
我之前都試過
好唔開心 喊唔出
直到一件小事令我大喊左一場

係真嘅

real

原來你對一個人死心嘅時候係唔會喊得出

呢個真

岩岩分手 喊唔出 但係個心好痛